原來係我睇錯左！ya屎！！媽咪麵最後都忠於自己！！

原來又睇左改盤成功做買入成功

原來買唔到 嘻嘻

各位清要好好學媽咪哥

講左唔玩輪就唔玩！！！

冇睇錯右？

自己都好欣賞媽咪麵自己既忍耐力！！！

難怪覺得夜期唔係幾對路

你玩哂啦麵哥

30000

屌

成五千架
可以食成200餐m記呀

面哥買唔到恆put, 星期一會跌幾多

媽咪麵作為菲比c第一號傳人

點會玩輪呢d咁賭仔格既工具 嘻嘻

收到市先黎po

佢都係5:06先sd第二個信息俾我

我之前一直以為自己入左貨

做人做到你咁屌你啦

夜期即紅

早知入啦

其實星期一真係好大機會跌

有你E句就行

岩呀

麵清

我發現媽咪都無講一次野 個夜期都會180 度轉 好勁

暗黑兵法黎。 唔好多事

中銀業績靠你拉高啦，咁貴手續費都日日炒

打爺卸揸緊嗰兩隻？

2大神有咩啟示

我一路都好撐媽咪麵,但係咁今次玩連登巴打真係唔啱,罰你星期一不問價入熊